有冇人入左富智康？

入左D貨仔，一齊討論下

急升喎

賺咗6格, 走咗

琴日103入左10k

朋友比tips 今日沽落去個浸差少少沽鬼左

以前$2.5個陣買左仲有排等

而家1.68，樂唔樂觀

我0.89入啊 走唔走好